兩名德國學生在港涉非法集結及違反蒙面法被捕

警方證實，拘捕兩名外籍男子，涉及非法集結和違反《禁止蒙面規例》。法新社報道說，他們是在港的德國學生。

警方則說，星期四晚上約9時，警員發現一批示威者在屯門鄉事會路與杯渡路交界聚集，展開驅散行動，其後在屯匯街一個巴士站，截停兩名分別22及23歲的外籍男子。

警方說，經調查後，22歲外籍男子涉嫌非法集結及違反《禁止蒙面規例》被捕，另一名23歲外籍男子則涉嫌非法集結被捕。

德國手足

垃圾歐盟垃圾德國，自己國民都保護唔到，聲都唔聲吓

德文點譯？

德國議會好撚奶共的

推

以前德國佬好勁架WOR，點解而家變成咁

推被德國d人聽

人地外國人係香港路過俾黑警濫搏咋

推俾德國駐港領事館

因為反戰贖罪太耐 變咗左膠

定d黎 德國人唔驚既

魔警話乜就乜啦
魔警就係法律

And you think this is funny?

又係2個人非法集結？

this is more funny

以前日不落夠勁啦
而家變日已落帝國

又唔好一竹篙打一船人